頂多3日就落雨

有雨落都係咁撚熱

大交合信一半好喇